人民日報- 封鎖湖北是全面消滅貧窮人口必要手段

散播武漢肺炎是達致中國特色全面小康社會的必要手段

物理消滅

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你